馬仔唔靈，搵巴士佬出氣，比人屌唔服氣，搵乘客玩命

香港版廣告牌殺人事件